係連登，點解買股票就係投資，買樓收租就係虛偽？？

買股票又係貪佢有息收，有得低買高賣，咁買樓又係咁，人哋拎咁大舊錢出嚟都係想收下息，想低買高賣，有咩問題？？
點解係香港買樓就係藍屍就係炒樓就係五毛？
連登仔日日叫人去英國買樓收租又叫咩？
點解唔見連登仔屌下美團咁嘅垃圾股都炒到咁？
得罪講句，連登仔都係憎人富貴厭人貧

如果每一個人、每一間企業都可以唔受限制咁追求利益最大化
我驚你水都飲唔起咋

依家香港有邊行唔係追求利益最大化？

樓係生活必需品，股票唔係

我都想問 9up唔洗本

因為佢地冇樓，所以眼紅

完

我自己覺得係因為香港樓供不應求 好多人都買唔起
本身個supply已經少 重要俾人買左黎收自己租
搞到啲樓更加貴

正解

咁你只係企係自己角度諗？點解你唔去怪政府唔起多啲公屋居屋，反而去怪投資者買樓？

點解唔去怪香港政府唔起多啲公屋？

因為90%連登仔想買但買唔起樓，有樓嘅10%集中哂喺房屋台

Y not both
本身仇富就好common
人有情感 到生活迫人既時候自然有咁既想法
你可以話唔合理 但人性如此

股票唔係投資係賭搏

佢哋又想買私樓，私樓就係有投資價啦，想住無得住係因為政府無起足夠嘅公屋！

咁係應該去怪政府啦

公屋已經夠多啦
再起就影響附近私樓既價啦
政府仲搞埋啲垃圾政策，印花稅，壓測，阻人買樓
最後咪又要放寬
快啲取消哂佢就最好

搞個無上限借9成同取消壓測
還到就批
已經人人買到樓啦
垃圾政府乜都唔做

咁咪又會變97年個時個個10個煲9個蓋，一出事又大把負資產

今時唔同往日啦
仲諗會發生97年既事
同樓淡無分別
不如又等到發生左再買啦幾時？唔知

因為連登仔on9

邏輯上
就係因為件產品供不應求
又好多人需要
所以更利好投資者（即係更加吸引人炒）
所以呢個係死局